剛娶進門3天 薛家燕兒媳爆「4分鐘性愛片」外流

香港資深女星「好姨」薛家燕在電影《食神》飾演比賽評審，被台灣觀眾所認識，她的兒子石耀庭11日迎娶26歲女友陳素怡，讓正式當上婆婆的她開心不已，不料婚禮才剛過去3天，網路上瘋傳一段長達4分43秒，疑似她兒媳的性愛影片，引起不少風波。

薛家燕兒子石耀庭11日舉辦婚宴，席開53桌迎娶交往2年的女友陳素怡，婚宴當晚眾星雲集，出席的賓客大多都是《TVB》的港劇的熟悉臉孔，也有不少高層到場，初次升格當婆婆的她，不僅送了小倆口一棟價值台幣8千萬元的豪宅，而且還打算將家傳的首飾送給兒媳，可見她對兩人的疼愛之情。

不料，14日有消息傳出，在石耀庭結婚的當晚，網路上流傳了一段近5分鐘的性愛影片，爆料者指出片中的主角就是婚禮上新娘，在短短幾天內，該段影片已經在網路上引起瘋傳。但是當事人陳素怡似乎並不受影響，也並未給出任何回應。

但薛家燕的大女兒石祐珊忍不住跳出，為弟媳抱屈，她在接受香港媒體《》受訪時，代為表示該段影片的女主角，一看就知道不是弟媳，被問及媽媽薛家燕及弟弟夫婦心情是否有受影響：「當然沒有，又不是真的，無聊事情一件。」她表示弟媳知道此事，因為忙於籌備另一場婚禮，因此也無暇去管這種「不是事實的事情。」

[url]
[/url]

片呢

source or mother

唔知道規矩

屌你又黎純文字討論

屌 貼錯我條女

屌 睇錯以為係薛家燕流出

咁你都入黎

其實你知唔知呢張圖點解

樓主我俾3分鐘你

3

2

1

時間到！！！！！

我屌你老母臭化閪

上thisav 咪有囉，唔係同一條女黎

Link

貼錯左條女上黎 唔好推
你地自己上thisav搵啦

想睇家燕媽媽多啲

有無多幾張圖望下

台狗以為香港好似台灣咁淫亂

腳趾夠淫

揾你老母 字都無 點search

呀新抱一定無好日子過啦 一過門就整單咁嘅野！搞到家燕姐冇face ！！

片呢？

家燕姐你睇開啲啦。

雖然你新抱呢頭結婚，轉頭就有片流出，但係你諗深一層，就算佢無流出咁又點？唔通佢係處女？唔通佢未俾人屌過？唔通佢帶埋塊處女膜嫁你個仔？你咪發撚夢啦！

我覺得呢啲事好濕碎，就正如你响街見到大肚婆，你都幻想到佢曾經擘大塊閪俾人屌，俾人中出，射到啲精响閪罅度流返出嚟，先會成為大肚婆。

你新抱都一樣，佢唔同其他男人學習含撚屌閪又點吸引到你個仔呢？

上面條女好正嚄
多圖唔該

有影到樣但唔知係咪條女 個樣好難認，辨識度好低

條片果個好似靚d 喎

SHE~RUNNING OUT AWAYAAEAAAAAAAA

尋日朝早有個同事講緊
但係search連登無 以為佢吹水

呢張圖係講Deepweb 唔係講網絡孤島呀傻鳩

薛家燕正啲

Child登仔
本身張圖用黎簡單解釋deep web 既 accessibility
好似浮冰咁 普通人最多係會access到水面上面既網站
連登係網絡孤島 係張圖既話會係水面上面既外圍 唔會係水底近onion

用黎比喻連登冇外界資訊 有咩問題

我明明記得有第幅唔係圈冰山底，係圈外面
嘅係連網都無聯過
嗰張講得通多啲

上個post 咪話左唔同人囉

人人都知呢張圖原意係乜啦
呢張圖由嗰時高登deep web post 貼到爛
同海綿寶寶一齊俾人貼
之後變左用黎串連登網絡孤島都好耐啦
而家先黎串人唔知原意，真係r撚哂頭
根本大家都知佢原本解乜
新解釋又係乜

網路上引起瘋傳。

幾好

因為忙於籌備另一場婚禮

睇完,幾段片真係幾正,但片中女角好似塊面尖D

都唔似…
BTW, 祝身體健康

的確有D分別,但條女真係吹功了得,睇到我賓周好痕

其實唔似
片中女主對波都無咁大

留名

仲以為係薛家燕流出，已經除定褲入黎

為咗hit rate 搞鳩人屋企

垃圾傳媒

屌d人衝住出黎認叻真係好on9
張圖呢排不嬲都出現係有"瘋傳"兩隻字嘅post嫁啦

得喇你地識deep web好撚勁啊
叫你一聲網絡知識博士好無

On9
問題係個個都睇到佢新抱搞野唔係處唔處女
唔鐘意佢果d人未租d依笑佢囉

阿嬌夠唔係處佢d相上哂網未比人笑佢黑鮑

依家d內衣太強大了

家燕姐睇到條片會唔會激氣到又帶領一班阿姐級人馬一齊跳十字步抗議

樓上位巴打點同條女交待

個個炒晒車

家燕媽媽有無睇過條片似唔似呀

一幅圖都扮老屎忽咁撚on9都有
成語都會有異譯

死開啦

一睇就知唔同

不求甚解 剩係識執人口水尾亂鳩咁貼
呢個情況唔係不嬲出現 係多左好似你呢種低質會員先有

有少少腦都知張圖解唔通網絡孤島 accessibility 低同資訊性完全冇關係 亦都唔洗識咩deep web 先知

有乜好認叻？見到你呢d 低質會員充斥連登覺得嬲先出聲咋

網上瘋傳 without LIHKG

好似差好遠喎

Ching 好波

張圖本身係咩意思好多人都知，依加只係有人改一改表達第二個意思出黎，你就衝出黎講返原圖嘅原意
咁你係咪所有改圖/meme一貼出黎你都要講人on9之後講返張圖本身個意思出黎??

乜野改一改表達第二個意思
原來你真係唔識架喎

上面留言柒到唔敢睇

咁只可以話張圖改得非常差 表達唔到連登喺網絡孤島嘅意思 綠色箭咀講嘅嘢根本同網絡孤島無關 如果真喺網絡孤島 咩資訊都流唔到入嚟 咩都冇圖 點解睇連登要睇到上FBI 點解要同onion 相提並論？

傻鳩

Lm

屌 仲柒過用錯班友
唔識係度扮識仲沖出黎柒

張圖本身就係外國網用黎介紹deep web 既存在 講緊除左一堆成日瀏覽既網站 其實仲有一埋好危險既deep web 不為人知 冇人會誤解呢張圖既原意掛

後來高登仔惡搞張圖
放左高登係最底 講緊高登比上面d deep web 更加危險同黑暗 呢個係張改圖既「原意」 同網絡孤島一d 關係都冇
之後再有人改做連登Version

呢d 野以前大家心領神會 根本唔洗畫公仔畫出腸 點估到後一代會誤解到 梗加冇諗到有你呢d 唔識扮識既人沖出黎柒

其實張圖而家根本唔適合形容連登
有你呢d 傻鳩會員係度 證明連登已經係最頂 老少咸宜

如果有鬼佬無意中入黎連登見到d咁既圖
一定笑鳩死人
唔識用就咪撚用啦on9仔
家下連登要用tor先上到
更何況最底果堆darkweb都唔係tor咁簡單就入到
你同我講連登係最底最深既

流架

其實條女點都唔會係處女 流唔流出又有咩分別呢

嘩，認叻都要有個譜啦
連登仔未上過高登就咪亂講，咩野高登更危險黑暗都講得出

唔似啵

清平時你份人好認真？

lm

哈哈講左張圖

喂一路我都以為係諷刺，本身意思onion 先係底果浸，非主流資訊世界陰暗面之類

咁擺得仲低過deepweb 既連登，就圖都冇張lol，我一路都係咁諗

想諷刺佢網絡孤島，又唔可以話夾硬，咁一係就圈外

喂喂 上面做乜撚野呀

咁都睇唔明就唔好上網啦

其實最仆街係點解肥婆兩母女會睇？
根本就唔信個新抱

明眼人

好地地一張meme都要咁深入解釋做乜鳩
我上左咁耐lihkg 次次見親瘋傳都見到呢幅圖架啦
根本deepweb之下=無人黎=瘋傳無份大家都明
係有d正經撚出黎扮見解獨到

人地好撚博學嫁，張圖本身好正經講緊網絡甚至係世界嘅黑暗面 依加代錢入你地袋啊
驚死你班00後唔識啊 或者驚死無人知佢識

網絡知識show off大會

根本唔似樣

當事人懶理 = 流
出聲明 = 真事
睇下最近邊個出過聲明就知

好撚驚啊原來連登仔咁勁咁黑暗 慘了我d av

樓上巴打可唔可以解埋海綿寶寶圖個典故
個幾隻怪獸有冇原意，最後出海綿寶寶有冇錯
唔想不求甚解用錯笑死人

撘單問呢張相原本個鬼佬係想表達d咩，首歌係有無咩諷刺同埋仲動作有咩真正呢意思? 驚俾鬼佬笑

順手解埋，中文四字成語，可圈可點，原意係想表達的咩，用新譯“一體兩面”驚俾人笑

同埋 壓軸出場， 原意表達的咩，我驚用黎表示 “最後”呢個新譯俾人笑

似唔似就見仁見智，但係條片caption用薜家燕新抱字眼以多左view就係事實

家姐睇甜嘢

再撘單問鄭嘉穎有張"好撚好笑呀屌你老味"嗰張圖，原本佢係笑緊咩? 套劇同佢個角色係咩名? 套劇係想講咩社會現象? 原本嗰句嘅字幕係咩? D人放呢句又有咩想諷刺? 唔想俾人笑

咁都有得笑

見到你仲死撐個樣 真係岩晒呢張圖

藝人薛家燕為電台節目擔任主持人，榮升新任奶奶的她，表現相當風騷，頻頻大笑！談到新抱陳素怡被屈流出性愛片，她知道消息並說：「一睇就知唔係啦，唔使問呀，我新抱唔係娛樂圈人，佢唔慣面對呢啲嘢。（有唔開心？）我有叫佢哋唔使理，佢哋依家都唔得閒，開會開到九點先至食晚飯，第二朝又一早去場地，我叫佢哋唔使介懷囉！」

薛家燕指與新抱一起去吃飯時，被街外人頻頻叫奶奶，令她笑到見牙不見眼！不過她表示好攰：「嗰日由朝影到晚，辛苦過拍幾組戲，我擔心大女（石祐珊）會攰啲，因為成個婚禮佢要策劃又要招呼人，佢仲話依家明白點解啲人要旅行結婚，我同佢講你放心，因為我哋係男家，所以先至會咁忙，女家嫁女就唔會㗎啦！」她透露仔仔與新抱仍在忙於準備6月16日的婚宴。

仔仔搞喊賓客

談到當日擺酒，她邀請了不少自己的好友，她說：「我仔上台嗰陣，同大家講佢叫Jackson，就係擔心前輩唔記得佢英文名，哈哈！」又指未見過仔仔石耀庭（Jackson）喊得如此厲害，她說：「徐小鳳、陳寶珠、佘詩曼佢哋都傳訊息畀我，話個仔搞喊咗佢哋，因為好感動，佢又好錫老婆！」她表示16號的婚宴是為了招呼仔仔的朋友，而且大部分由外國留學，笑指到時致詞要中英對照，亦透露婚禮以西式舉行：「佢哋依家去睇場地，因為擔心嗰日會落雨，要入室內。」

準備好戰衣

作為奶奶的她是否已經準備好戰衣出席16號舉行的婚宴？她笑謂：「擺酒嗰日我原本準備咗五套衫，但係淨係着得四套，我話要換第五套衫嘅時候，我大女同我講換唔切啦，要準備送客！」笑指16號當晚可以考慮將第五套衫拿出來着。

阿嬌都話移花接木啦

其實張圖流傳咁耐，點解唔一早講係錯
係一個人指出係錯之後，先成班人變哂專家衝沖出話人錯
不過是其是非其非都係好事黎嘅

阿嬌

余X凝

我只想睇家燕姐

真係痴撚線
凡係咩女上完連登熱門
好快都比人爆淫照/做雞
太恐怖

唔係咁開心嘛

算啦 d人唔明咩叫「慣用」
睇下d留言幾多腐皮就知有幾多人上小學電腦堂偷玩電腦

呢個年代 都幾難有女係冇俾人影過閃卡

我都係

唔同人

上個post已經討論完
而家開個post又話無圖呀瘋傳無連登份

話似樣個班人

唔似

條片女主角髮線高啲 無理由結婚相會低返

對波邊有咁細

好正喎

家花姐我真係恭喜你呀！娶個咁嘅閪...閪女人做新抱！

其實邊個咁仆街人地岩岩結婚搞d咁既野 好黑心

如果係老屈，支持家燕媽媽告到條友甩褲

係囉我第一次睇都get到
deep web係好多黑暗嘢
CP，人口販賣，軍火乜都有
而放連/高登喺最底
就係諷刺兩登仲撚黑暗全部都係痴線佬

如果要講資訊傳遞
deep web唔係應該係更容易更無阻礙咩？
網絡孤島點會喺呢個位置？

救命
Child登真係冇改錯名
周圍同人解釋deep web乜web物web
同小學雞周圍同人講自己有上高登一樣

佢地覺得自己好博學架屌

你笑咩姐屌你老母

班新會員真係低質到

好多電話號碼

正常人都諗到
係上面班傻鳩理解能力有問題
仲以自己理解錯為榮

其他人指正佢地=認威
其實係笑佢地柒咋

笑死

片入面條女同佢無忽似喎
d 人係咪有面盲症

本身諗住睇下流出片
點知咁都有得笑
錯就錯
一句慣用大撚晒咩
到時香港行大陸法律話西九都慣左用得唔得

屌奶星
你係咪連高登仔話自吹180cm JJ30CM 都信......

呢位巴打係咪弱智架
其他人都係誤會張改圖原意者
你以為人地唔明張原圖意思係咩事

又幾好睇架喎

好過日本果d片多多聲

要多d呢條女plz